q: chào bạn 
a: mình là bee mình giúp gì được cho bạn không
q: mình muốn mua sách 
a: tất cả sách ở đằng kia bạn nhé
q: tác giả 
a: bạn hỏi tác giả cuốn sách nào
q: tác giả cuốn god gave là ai 
a: tác giả của cuốn sách là
q: Ai là  tác giả cuốn sách god gave 
a: tác giả của cuốn sách là
q: bao nhiêu tiền 
a: giá cuốn sách nào cơ
q: bao nhiêu tiền cuốn sách 
a: giá cuốn sách nào cơ
q: bao nhiêu tiền cuốn sách Perfectly 
a: giá cuốn sách nào cơ
q: bao nhiêu tiền cuốn perfectly logical 
a: giá của sản phẩm là
q: giá thành cao quá 
a: giá của sản phẩm là
